"zei ik."
Ze zullen in elk geval een eerlijke kans krijgen. "
De artillerist aarzelde aan de poort.
"Ik zal doorgaan," zei hij.
Verderop richting Weybridge, net over de brug, waren er een aantal mannen in witte vermoeidheidsjasjes die een lange wal opwerpen, en meer kanonnen achter.
